諗起831，喺公司忍唔住喊

喺公司OT到啱啱先走
諗起舊年831發生嘅事
都忍唔住喺位喊咗

希望大家真係唔好忘記
唔好麻木 唔好妥協

Retweet and Like

要返工，唔得閒傷春悲秋

831事件悲哀到OT都忘記唔到

55

這個日子特別敏感

同悲

樓主：都係返工供樓緊要